keyboard not detected

有冇ching 試過restart電腦後bios出
Keyboard not detected
仲發覺d usb port唔work
Restart 前仲用到
但係windows 10應該有野update
因為我係禁update and restart